以後機戰只用巴巴托斯

仆街啦破滅魔劍

我無野好講

友方軍係號角

必用痴線妹同黑鬼

鉄華團先係敵役 用都冇得你用 用黑鬼正義一擊啦

接受我伊歐古庫贊既正義一擊啦!

乜野呀,你得蝴蝶妹,咖哩同黑鬼揀咋

如果係我掉撚爆隻碟佢

點解唔用我？

濁流

係正義

屌爆你老母